光時連送貨嘅好有禮貌

值得多啲幫襯

我都買左 等緊送貨

送貨哥哥好大包

啱啱收到貨

希望嚟緊多啲嘢揀

送貨狗都好吹奏

依排落單一星期都無就送到貨
抵讚

Push

好有交帶，到前又會通知，到左無人擺管理處，又會通知影埋相send番比你

之前分2次買咗1000蚊coupon
一件嘢都冇買過
而家唔記得咗個a/c係乜

我訂嗰陣話要預兩三個禮拜
最後十日到送到

係頭先佢都預早咗一個鐘打畀我

快左好多 最近3月落訂左2張單 2 3日就到
黎之前又打電話勁有禮貌問方唔方便而家送
送到黎簽收又唔該前唔該後
買都買得開心

我送嗰個好撚大隻

不過真係唔多嘢買
我買咗勁撚多廁紙

貨太少，我揀唔夠冇得免運費

即刻想買

黃到咁出面，供應嗰度實畀人搞
好似當年惠康百佳搞鳩759咁

push

課住100先

推

推佢老母

推 真係主動抵制惠康百佳啦

訂過1次，感覺唔錯，期待有更多唔同既貨品選擇

但無嘢買

好細心叫我掂完啲貨要用酒精洗手

即刻買

光時送貨係伙記送定外判公司送？

唔通吹奏你隻生滋狗咩

有condom買

一定要送上屋企？唔想透露地址
有無得地鐵站或者路邊交收

想要fake delivery

牙gay

買多啲罐頭黎儲糧啦喂

我都想知 係手足嘅話想比Tips

點解要抵制百佳

打電話嚟話貨到左把男聲勁好J

得cls港女咁嗌我

我唔嗌得咩

好gay

順手拉咗

即課500
疫情期間， 唔想手足中招
加油

咁唔叫牙gay 叫脷gay好唔好

我支持阿記

加1，夾咗同事送去公司

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

黃色經濟圈 我推

500 未買野。睇下先

我都等緊送

收皮啦

五毛

佢之前好正常喎

上次啲貨cut哂

得幾件貨都送上嚟

驚佢哋蝕運費

重光號啲送貨都幾正

邊間送？
如果仲係pixkupp唔洗吹奏
係人都做得，唔一定係手足，仲要人工好低

為咗見送貨哥哥

呃撚含？所有手足嗰包都係我既

推
有無手足買咗佢嘅竹鹽牙膏？好唔好用？

好似係用fuckupp 五蚊 不成功不收費
未扣除2%平台費

呢個留俾我

唔啱聽就5毛

ching係咪之前俾班cc tai"手足"激到走火入魔？

琴日收左貨
要多多支持！！

up

推 得買左了

9k like???
63K views???

送貨好似外判？義士做倉/office 唔見人

G持光時

咁話你係狗囉

真係好正

買咗好多薯片煲劇

個叔叔徒手搬幾pack可樂同洗衣液上樓，車仔都冇，然後冇畀tips佢好罪疚

我都等緊送貨

點解大家咁快收到
我落左單成20日都未有消息

真心有禮貌

好想叫送貨哥哥教我操大隻

斯斯文文咁

但係早排出貨太耐

開門load咗一陣先醒起

面家買野幾耐左右到 過兩日出糧幫襯下

可能其中一樣野冇貨 所以講運氣

我俾我你，佢俾我

送比我果個都係

我都係

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！

我落左個零星期未收到 部分係酒類黎 可能冇貨咁等下先啦

無緣無故咁樣貶低人地嘅職業，你唔係五毛，不過你都係賤種

張現金劵會Email俾你
任何Account都用到

我張$300唔覺意錯手Del咗

咁九成連登狗都係 你睇下幾多人屌鳩公屋仔

你地講真？... 到貨又無講
上到黎先話到左
屋企無人仲要比佢問有無搞錯。

不過黃店要支持
光時就不了

我老母比埋貼士

佢早一個鐘打俾我

可能係伙記同外判嘅分別？

仲要好好禮貌

推！

送貨比我個位都好好禮貌

希望愈黎愈多選擇

試下先

你又係邊一種類嘅狗啊？

已經冇用pixkupp好耐了
送貨既公司都係黃

可以inbox佢地 會send返俾你

真

係咪差咁啲野？

邊間係黃？

This

主力幫襯光時

HKTVMALL

hktv都黃架

岩岩睇光時 連可樂個啲都無得賣

可惜貨種真係太少，快啲入多啲貨

係
好想含

真係好快 5日就到貨
下次再幫襯

支持

你一定無玩小島隻新game

裝滿咗又濃又腥既精液
你都係想我咁講

光時有咩抵買

係

有靚女送貨

買滿幾多可以有大隻仔送貨

種類同貨款唔夠多

我二月中買到而家未送到黎 係咪正常

condom